梁振英： 要讓英國在BNO 問題上土頭灰臉

英國今次再玩弄香港人的國籍問題，有沒有想過：今天的香港已經不由港英管治，今天，特區政府只要嚴格執行現有法例（法治嘛），就可以讓英國人在BNO 5+1 問題上土頭灰臉，吃不了兜着走。

震英

你成家個bc 點算

邊條講嚟聽吓？

取消bno中國籍 加鎖關唔俾人出境（包括外個人）

反制所有英國籍唔比入境香港

宗主國已令支那土頭灰臉

所謂反制就係係咁搞鳩香港人，對英國一啲損傷都冇

人地派福利可以點輸
最多咪無人去

除咗 BNO ，都應該處理埋有 BC 嘅香港人

外國勢力，說三道四

你條撚屌一家英國藉放棄左未屌你老母

全家英藉廢老搵存在感

佢呢啲冚家剷咪持住英國唔會搞佢屋企人啲BC喺度9up囉

佢成家都英國人 講緊乜野

英國幾時取消佢全家人英籍

啱 香港所有官員 請生生世世留在灣區 不要做英國走狗

咁已經算係斷交，我唔信中國不理後果

畀國籍你就玩鳩你 你全家連埋你班支足咪好撚鍾意俾人玩？
你咪叫支那同佢哋班盟友幾國籍派畀香港人/歐英美嘅人玩鳩返佢哋囉 咁勞氣做咩啫

有冇話入籍英國要宣誓效忠英女王？

好似不用 但好似要尊重民主自由價值

公職先要，不過英國有叛國罪

土頭灰臉係咪形容中囯人個死樣？
抱歉我唔太識哩Ｄ支那話

BNO問題究竟有咩問題？
邊個會覺得BNO有問題？

土頭灰臉同吃不了兜着走係乜，睇唔撚明

佢全家連埋啲仔女放棄英國國籍，先出嚟再講啦

689家人有外國國籍，連讀書都唔返強國，送仔女去敵國英國接受西方社會洗腦。

搞笑，外國歡迎香港人又唔得，不如問下自己，點解香港人要想走。

土頭灰臉，吃不了兜着走
英文係乜

以前睇死你走唔出香港，所以日日叫囂不喜歡香港請滾出香港（好似好勁咁），宜家隨時走就搞到班垃圾柒到上心口
班垃圾真係好撚柒全力恥笑

全家都係英國人
個名都叫振英

做乜攪到自己灰頭土臉呢 英國人振英

英國佬搞咁耐就係design個完全你吹佢唔漲嘅政策

憑你班中共黨校鬥爭夜校進修班嘅三流前英國園丁，有乜能力可以反制到

叫你分析個政策優缺點都做唔到啦

反制？返去瞓覺啦

仲未起到姐姐嘅家人係咩國籍

學下謝振中
人振你振

只許州官放火，不許百姓點燈

可以點做？

唔好成日狼叫。做下實際野先啦689。

成日出飛機文 好悶。

叫中共鎖關同人開大片先啦

689 我有招好牌你上，每位香港人派一千萬美金。包保今年好小人走。

BC居英權問題呢？

驚

幾時有報應

成家英籍都仲敢岀聲
取消英籍 改埋名 先岀嚟吠啦
梁振英

CY

柒頭689幾時改返個名俾英國土頭灰臉

梁振英小丑